關於港大殺數學/物理及天文學Faculty Board Meeting消息

[關於港大殺科Faculty Board Meeting消息]
我收到理學員職員消息，希望我能分享下文：
今日 9/5 開 Science Faculty Board
傾取消 Math/Phy 同 Astronomy major
個主席勁唔中立
經常講自己意見（佢當然係贊成）
之後仲想就咁通過就算
「May I have the Board's approval please」
好在有人大聲 say no
然後有人要求不記名表決
拗左好耐終於決定記名表決
但個決定係主席自己決定
有人質疑 voting procedures，主席話 rules 無規定
投票結果係 38:32 通過取消
如果不記名表決，結果好可能會唔同
因為好多「建制派」（主要係啲高層）而家被迫支持
未公佈數字時個主席仲話「it is very clear」
想就咁當通過
結果數出嚟係咁近
個主席真係好離譜！

暫時結果係成功殺科係與投票結果相反

個course真係咁受歡迎咩

利申當年有擺落japas

對Math/Phy無咩意見
殺Astro就麻麻啦

問心有心讀天文學唔揀kongu啦⋯⋯
個sci fac頹到

投票有咩用姐咁

其實取消都岩既 香港有邊個會去讀 又唔係搵錢神科

好多人讀，但d人去曬CU UST 都唔揀HKU science

hku 理科真係唔得
最初仲要整個6901谷收生
而家又係死

搞天文咪又係gimmic野

未整6901前hku phy math都可以諗下
一合左大系就算鳩數